都唔知啲英超隊有咩好嘈

唔講真係以為有得爭冠軍，原來係爭緊第2-4名

係囉, 傾下點樣第6上第4好過

廢老跌落20之後炒啦屌

咩app黎？

Live score

咩狗最嘈
又細又廢既芝娃娃